［救人][尋人］8.4係黃大仙既同我入哂黎！

有學生義士又比差佬格硬屈。

尋日黑警已經開咗file charge咗佢話佢襲警 但係佢俾人埋身嗰時兩隻手舉撚高曬 但係咁啱影唔到嗰下
所以有冇人有片影到佢比人郁嗰下幫手推一推救救呢個學生...唔好比啲仆街黑警得逞。

時間係大約2245-2300
已知有熱血公民fb live 但條片無佢比人岩岩捉個時姐係成件事個開頭
所以證據未夠幫到佢!!

睇番live發現應該有巴絲係附近錄片 如果有片做證既可以

好人一生平安

更正: 日期係8.3

對唔住! 心急打錯日子！
係8月3日！
係8月3日！
係8月3日！

推

推 我個fd黎

八月三啊咁多位巴絲 感激感激

push

幫手救下我朋友啊

建議你改過日期再開post會好少少

推推推

Push

[救人][尋人] 8.3晚係黃大仙既同我入哂黎!!

重開

[救人][尋人] 8.3晚係黃大仙既同我入哂黎!!

推!!

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推啊要救師弟